點睇侵侵信耶但自己係行動派，支那人信神佛但只會講報應

支那人：等天收

美國人：我來收你

中國人做完仆街野賺完幾百萬 會拎1萬出黎供奉當打和

支那人會放生破壞生態
以為自己積善報

支那人怕死
侵唔怕

放生功德發大器

侵:原諒係神既事,我黎帶你去見耶穌